沙田友呢吊你 e42唔滿

如題，人呢？

食完飯出 不過搭A41

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

係林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
係林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵